[CS:GO] RANK團

受撚夠啲大陸仔,好撚垃圾啲大陸仔,場場rank完美示範垃圾玩家,一係就完美示範外掛操作.
有意一齊打Rank +Steam ID : taciz3 .
香港人梗撚係要搵返香港人組隊。

留名 求帶升

冇rank 但識玩ok？

咩RANK

我都係得AK , 最近先立定決心想沖 .
有興趣+ steam id , rc : 25676816

留名

Steam 678

4粒星留名

個個都咁高 玩左一個月 得銀三

加我

依加玩

Ak好廢咋
Btw加油，呢隻game肯比人屌 就會變勁

一齊丫,打機都係想有伴開心笑

打rank 入群組
群名：香城中學

Added

求帶升 成日都玩casual唔敢玩rank

求帶

~~~~~~難題黎啦
岩岩先發現原來可能同唔到大部份巴打排,想一齊開心打機練好技術再一齊沖rank既,歡迎入黎rc : 25676816 一齊聚腳
我都係近排先心郁郁玩返CS:GO , 早兩年都focus係LOL度

呢個我steam id ~
打CS:GO除非你好勁或者開掛一個人solo rank carry啦,如果唔係我諗大部份人排rank都會排到啲傻閪白鳩柒撚痴既大支那隊友,多個朋友,一齊排上去打rank夾岩路數 我相信絕對可以有助到大家沖CS:GO rank

MacBook 用唔用到rc

有冇金1?
單排成日派左去ak場係咪on9

金1唔夠10個人就會放去其他rank道等你有得玩

Lm

steam id: Minatozaki Sana Rank: EMG
steam id:T.O.P Rank:金2星 carry緊朋友上ak 各位想坐順風可以加好友
btw 前幾日打左場rank 金二星 對面成隊香港人渣aug串柒柒 而我咁岩個隊有二個中國人 佢地被人串但係無嘴翻人 而係默默咁打好自己 呢次係我第一次見過咁平心靜氣嘅中國人 打到最後comeback完場 對面即刻收哂皮 見我係香港人加個好友話下場一齊玩 我連accpet都無accpet到 彩你都有味 30鋪有29鋪渣aug sg553

自問玩得唔太差,想一齊玩

有得溝通多好多戰術用
成隊唔撚講野又唔聽野

你條仆街

mge就升dmg lm

拎個smurf話求帶可恥

打機入到場開咪,一樣姐

屌你啦五河 我搵你帶差唔多 我卡左係ak成個星期 前日開3場rank對面都係支那hacker

2粒星垃圾留名

+++ steam id : Taciz3

4星求帶上ak 打左好耐

入rc 25676816
我沖個靚涼就開工

你咩rk

Btw食緊飯

齊五個 至少四個先敢打

成日開public lobby又踢人

AK

我有個fd都ak 但每次都遇到啲戇鳩隊友
一係就3 4星廢到仆街
一係就有實力但無觀念 又push又唔靜步
雖然我自己實力唔算緊 但見到佢地咁戇鳩我真係屌出聲

人地帶到上nova1
冇玩一個月unrank左
打左兩場輸冇出rank
已棄驚

我覺得打tr 要快少少rush出去打 成日見到啲pussy 企到後一後

冇理由等CT企定定mark好哂位,再慢慢推出去打

想學野

新手留名學野
利申得銀條4 次次單排都同大陸西一隊

Nova 4 Always Bottom

za9862
LE

你好槍法咪可不一波沖出去one tap囉

銀三玩左一星期 依加金一了 btw 加左巴打個rc 成日都無人 得兩個admin 係rank 區

++

Smfc上極都上唔到GE
連贏八場都唔升
之後輸返十幾場 就黎跌

勁

未打過rank點算

我同個老友 長期掛機rc , 夜晚先會on , 唔好意思
通常過左8點先搵到我

金求carry

3星新手求組

4粒星 一齊上ak